強迫症好撚痛苦

症好撚痛苦 每一日都因為一d好少既事 係個腦到狂loop loop到自己都鮮釋唔到做咩係咁諗 日日都係咁 好辛苦

推

唱歌唱到有強逼症？

一直都有 未唱歌前

好耐都未見你出新cover

我都係，已經轉過幾隻藥，冇一隻藥係work

唔唱歌啦 之前出左po講

我未食過藥 靠自己控制 而家諗到頭好撚痛

一嚴重起上黎係完全專心唔到，乜都做唔到

岩 讀書 完全focus唔到

控制唔到個腦啊 想死

試下冥想

試下唱返歌
好有用

試下瘋狂做運動，做到你根本冇精力諗野

一入夜自己單獨就好痛苦

我醫生有俾ritalin 我食 藥效一過 個人就好散

每晚瞓覺之前搵張紙寫低聽日要做嘅嘢

咁樣會瞓得安樂d

好似會少左d壓力又唔會亂諗嘢

有時做運動累到根本諗唔到野，建議ching出去join下d 運動

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

有join 但都係一單獨就會諗野

有一段時間自己一個住，臨瞓前會瘋狂chok車門同屋企門鎖，要chok多過二十次先安樂

吊我發覺自己都有強迫症，啲野一定要做左先，唔做的話過心會囉囉攣